[title: poesia e veritiere verità]

Ti voglio proteggere dal mondo   
no, io non ti guardo culo e tette.  

Ammiro quel bell'animo che hai dentro  
non penso alla tua bocca sul mio cazzo.  

Mi piacerebbe solo guardarti negli occhi  
ma d'altronde, mi sa che ti giro e scopo. [m]  


